整合現時反送中我所見到既問題

以下有幾點我想分享我自己睇法, 意見未必同你相同, 不過你都花少少時間去睇下 去理解下

1. 跳閘

跳閘係最近大多數人提倡想做既野, 不過成本根本就太高, 完全唔化算
比人捉到會罰$500, 先當你平均車費$10, 你要坐 50次 , 前提係你50次跳閘你都冇比人捉到先會圍返本, 其間一次比人捉到又要罰錢,又浪費時間,又唔知d藍屍同黨鐵職員會對你做d咩, 咁點解重要跳? 最好做法就係直接唔坐, 轉坐其他交通工具比如巴士, 你會話人人跳閘佢會蝕錢, 不過你有冇諗過即使你跳唔跳閘,你坐唔坐佢車, 佢依然係會定時定侯有咁多架車, 佢出車既成本本身就係fixed cost (有錯請屌), 當你多人唔坐佢車,佢最多會做既就係唔開咁多架車, 不過佢fixed cost依然係有咁多
再者, 你要明白二百萬反送中人士, 有幾多係和理非, 有幾多人係真係會同你跳, 個心理關口唔係人人都過到, 以我所見次次行過黨鐵站都未見過人跳, 所以得你小貓幾隻, 對黨鐵可以做到幾多傷害?而家佢又多左foodpanda係到守住,你係咁跳遲早比人捉到, 唔好當個個人都係保特可以9秒9跑走, 上左年紀既人? 女性? 最好做法係直接罷坐, 巴士公司見多人最多開多幾架車比你, 車程耐都冇辦法, 你要杯葛黨鐵就係要付出少少代價。

2. 媒體

一個人好容易就會比媒體所影響到, 藍屍呢d低智商生物梗加唔需要講, 相信如果屋企人係藍屍既咁多位都會清楚明白佢地每日就係捕住係部電視前面睇TVB新聞, 睇就睇wechat 朋友圈既紅媒文章, 報紙就睇黨鐵入面派既加上比如星島呢d媒體, 試問你一個智力已經低下, 再加上比紅媒每日洗腦既人, 點會唔撐到你行, 你掉轉思維諗下, 如果藍屍每日接觸既都係支持反送中既黃媒, 效果會係點我都唔需要講 , 我知道而家連登有杯葛TVB之類, 令到佢冇廣告商落廣告係唔夠, 你只係打擊到佢既營運, 係藍屍心目中佢公信力依然你到。 你要做既就係整合紅媒所講既錯誤事實 然後加大力度去宣傳佢既新聞係有幾錯。 加上我暫時未見到有對其他紅媒進行杯葛, 往往見到星島既post就會話 - 哦 。星島, 紅媒, 然後比粒膠就收工, 我地要令到所有藍屍都有意識佢地睇緊既媒體係有問題,佢地未必會理你, 不過你要令到佢知道佢睇緊既野係有機會唔正確, 蠢極如佢地都會作出少少思考。我地而家去到既程度就係自己圍內人黃絲知道紅媒唔可信, 下一步就係令到藍屍都知道TVB之類係唔可信。

3. 文宣

現時有大量文宣, 不過重係停係quantity > quality 既層面, 早兩日我見到有個post, 入面張相係有人係lennon wall到貼齊 日期加上事件, 比如貼到由 8-1 至到 8-31 發生過咩事, 因為佢大範圍所以好eye catchy, 呢種先會令到藍屍去用心睇你想宣傳既野, 比較差既例子有 - 貼上一張爆眼女子既圖,下面寫住 黑警還眼 之類, 其實呢d藍屍係過睇一眼, 下一秒佢已經唔記得, 因為呢d根本入唔到佢地隻眼同個腦, 你文宣其實係想比邊個睇? 黃絲? 你宣傳既對象由此至終都係 中立同淺藍。 要搞清楚對象你先可以做好宣傳。
另一方面, 大部分藍屍, 少量外國人, 著眼點都係 '' 暴徒" 有幾咁暴力, 就連早兩日Anson Chan上Hardtalk都被提問到而家示威有幾暴力就知道暴力係好多人所關住既事,
不過既然d警犬都比哂你位影到佢地點扮示威者掟野, 點解你唔放著眼點係 ''暴力既都係警犬假扮'' ? 其實你不斷放示威者受傷, 警察過份暴力都冇用, 因為係藍屍心目中警犬就係正確, 你要比佢地知道佢地心目中既英雄其實就係做埋d咁仆街既事 。 呢方面我自己所見既宣傳就做得唔夠。

然後, 健忘既香港人往往好快就唔記得之前發生過既事 , 我相信其實一直有巴絲有整合到一路以離所發生既事, 警犬既惡行之類, 個d應該要長期置頂, 要長期宣傳, 唔可以因為一路都有新野發生就唔理以前發生過既事, 政府只係比緊梗多料我地去宣傳, 有咩理由唔去用?

4. 示威

傳統港豬既特色係咩? 你唔搞到佢佢理得你死
塞鐵, 塞機場, 鳩叫 , 呢d往往就係令到中立, 淺藍既轉為深藍, 因為你影響到佢, 你搞到佢搵食佢一定同你唔妥。 先唔講你呢d運動對與錯, 兄弟爬山各有各做 。 不過你每當有遊行 ， 不合作運動，應該事先加大力度去宣傳，當中立既知道你個日係會有搞作, 佢就會有心理準備然後改路線之類, 你次次都咁急就Plan去做, 人地根本都未準備好/ 唔知到有不合作/ 遊行 , 佢地自然就會比呢d搞到, 咁就直接歸化做深藍, 本來好地地一個中立狗, 淺藍, 你係要搞到變埋深藍先安樂。增加敵人既意思係邊真係諗唔明, 唔係唔做得, 要做就提早宣傳, 唔好話搞到人, 你成日連自己人都call唔齊, d post又沉哂底, 得幾丁友就話光復又乜。

文筆唔好, TLR 有幾點

1. 跳閘成本高, 應直接罷坐黨鐵
2. 積極宣傳紅媒既新聞有幾錯, 杯葛營運之餘要杯佢公信力
3. 文宣quality要提高,其中著眼點要放係警犬扮示威者造成暴力
4 示威前要大事宣傳

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

1/10

2

建議樓主精簡版本要放係頭段
好多人見到多過三行字就唔會睇

btw， 辛苦哂，呢啲問題係需要point out

3

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

有用POST請大家幫推

4

不服來辯

5

6

pish

推

負皮唔敢來辨?

1